痕生，月經力量卡，好唔好用

M power